頭先做ptbf條女俾左盒咁的口盒我

佢係咪呃我又話靚野黎

得個盒係靚野

咪嚇我陪佢出街仲要自備口罩 蝕4了

無蝕 你有賺
你就係值個盒

死肥仔唔抵得

無踢爆

佢知你連奠弱嘩都丁得落，一個吉既鬼妹封面口罩盒都留返俾你，都算唔話得